提提你，每逢選舉臨近中共都會請大量五毛分化帶風向，請保持獨立思考，善用起底功能

睇黎中共今次好大決心

想街上網上都一獲反cup

睇連登唔該大家帶返個腦思考

善用起底功能

我哋draft咗封email 可以send 俾世界各地大學校長

Email 俾世界各地大學校長！！

Push

三毛已經不斷帶風向話泛民無用 寧願白票/保皇
雖然選舉係無乜用 但無可能白票/保皇

日日都狂開post

思覺脫，黎子峰之流

最近連登變左當年高登 鬼多過人

Pish

次次都選舉，班共狗五毛就會攻擊泛民，本土，提倡焦土

推